比連登仔追捧幾下就飄飄然

印仔我睇好你
元老唔好出事
雖然睇人仆街好撚開心啊(仆街